77旺角上左警車條女

嗰位懷疑TB郁手打人又影人相做乜鳩？有無巴絲認得佢？
個個影撚住都夠薑打示威者，好撚惡